{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 파파야애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可能であり、同性の場合にも未成年者の入室は不可能だという事実をお知らせします。 客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあることをお知らせします。 また、二重予約が発生することがあり、予約順によって優先権が決定され、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があることをお知らせします。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、安全のために魚や肉などを焼く行為と個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。 バーベキュー利用、IPTV/Wi-Fi利用、映画及びネットフリックス利用、客室禁煙、プール利用、カフェ及びコンビニ利用、愛犬同伴入室、客室内のホテル式寝具利用など、様々な施設とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約は起こることがありますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生することがあります。予約順によって優先権が決定されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の焼く行為や個人的な炊事道具の搬入はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く行為や個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用、IPTV/Wi-Fi利用、映画及びネットフリックス利用、客室禁煙、プール利用、カフェ及びコンビニ利用、愛犬同伴入室、客室内のホテル式寝具利用など、様々な施設とサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 445
    }
}